做銀行kyc後有冇得轉番出黎?

好想轉行入銀行做rm或姐financial既post 但因為做左幾年唔關銀行事既工 基本上冇銀行so我 唯獨kyc先有機會請 想問有冇巴絲知道可唔可以做做下轉department?

bo轉fo難啲

可以試RM Support

做開戶口啦去